(數學題) 諗唔明惠康條數點計出黎

點解會咁既 點計出黎
之後想買多幾枝黎

三支正價
18.9x=56.7
三支特價 10*3=30

其中正價兩支平5.8

=80.9

結論
樓豬買貴左

即係你買咗6支，再加多＄10換多一支？

佢當你係$18.9+$10總共三次咁買，頭兩支$18.9當你一次過買兩支
total:($18.9+$10)*3-$5.8=$80.9

買4支=$52=13@
買6支=$80.9=13.5@

18.9 一支 + $10 多一支 = $28.9/2

$5.8係邊度減出黎？

洗X錢唔通又同你講咩

18.9*2 - 32

一支正價+兩支套裝優惠+三枝加購優惠

18.9+32+30

買兩支32蚊，買一支加10蚊換到蔬菜汁
你買六支，兩支計32蚊，一支18.9，三支加錢，加30蚊
32+18.9+30=80.9
原價減特價=5.8
18.9x2-32=5.8
結論你有一支係原價

俾個叻你